
                      De las mejores películas de terror que he visto. Aunque de terror no tiene mucho, es más bien suspense. Papelazo de los dos actores, pero Jack Nicholson enorme! De los mejores papeles que ha hecho Jack en toda su vida. Insuperable.
        
            